窮人唔好生仔 巴打係日本人？ 有圖

推

Me